極權下的文藝作品推介

我先
契訶夫《第六病房》
卡夫卡〈在流刑地>

仲帶冇其他擁介

1984
Animal farm

Goodbye Lenin
A Good Man's Sonata
Freedom's Fury
Bridge of Spies

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

V for vendetta
Rome, Open City

Kafka Before the law

少年來了

1980年韓國光州事件

Netflix 《1983》

<在法的門前>好睇呀
咁你一定有睇過《審判》